【天眼影晒】男子懷巨款買Bitcoin 遭3口罩賊搶$140萬

一名比特幣交易商，昨晚在北角英皇道遭3名南亞裔賊人，當街搶走140萬港元。附近一間生果檔的閉路電視，拍攝到歹徒逃走時的情況。片中可見，3名戴有口罩的賊匪快步跑過，當中一人右手攬著相信是事主載滿現金的電腦袋。其間多名途人目擊事件，指著匪徒。約40秒後，事主右手拿著電腦袋被扯斷的孭帶，左手拿手機，一邊報警一邊追捕。

事發於昨晚10時許，34歲姓李男子，相約比特幣賣家，在英皇道麥當勞會面，其間對方聲稱「唔識路」，著事主出外相接。當事主途至英皇道與北角道交界的恆生銀行對開。突遭3名戴口罩的南亞賊箍頸，搶去放有約140萬元現金的黑色電腦袋，並沿北角道北行、向渣華道方向逃去。

據現場消息稱，事主尾隨追趕期間意外仆倒，手腳受傷，亦有多名途人協助報警。事主追到50米外的北角道與春秧街交界的生果檔，似乎失去賊人蹤影，一臉焦急，唯有向職員追問賊人逃跑方向，可惜他最終未能截停賊匪。

冇啦冇啦

現金仲危險過Crypto

以前就省港奇兵依就南亞賊

好明顯個賣家派人

光天化日…

我地南亞囝囝先係香港新主人

一定有預謀 無啦啦點會揀中佢黎搶
有機會自己人做

好彩咁耐以黎都無出事

傻仔sosad 擺明呃9你拎現金出黎

香港無乜方法買bitcoin?

唔想比人食手續費
抵死

Mola Mola

點會無

可能用較低價錢引佢出嚟

唔係話而家啲銀行唔肯幫啲交易所做？

(1) 駛乜交易所
(2) 交易所都可以OTC

超級南亞人
你點追呀

所以就要帶百幾萬現金去麥當勞交收？

你係咪ON

你自己講得唔清楚 咁點過數呀

周街都係南亞狗 無得追架啦

依家係打孖黎

多謝超雄

個個都差唔多樣
認人都麻撚煩
差佬又驚
冇嫁喇